今日 我變咗一個占卜師

我發夢見到呢幾日會有大批車禍發生
青馬大橋
紅隧西隧東隧
青衣南北橋
所有幹線

大家一定要小心行車
慢慢開
一陣機場癱瘓就唔好啦